- Написать PHP-скрипт, который забирает из API ЦБ РФ курсы валют на вчерашнюю дату и возвращает их в формате JSON.
- Скрипт - крон или REST API? Так как курс на вчерашний день не меняется - нужно ли хранить где то у себя? Нужны какие то инфраструктурные решения, которые позволят выдерживать 1крпс или время ответа в милисекундах?
- на ваше усмотрение. Вы в праве делать любые допущения, оставив поясняющие комментарии. Цель, понять как вы мыслите и как способны применять ваши навыки